好多平時唔去遊行嘅 friend 聽日都會出

大家加油
一齊守護香港

收皮啦五毛
遊行都犯法？

加油

幾年無出都要出黎

大家千其唔好比五毛誤導
以為聽日好少人會出嚟
實情係好多平時唔多留意時事嘅朋友聽日都會走出嚟

多謝推 post

推 post 同時賺人仔
高章

推埋今日！ 各位聽日見

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

識得有啲本來藍絲或政治冷感嘅聽日都出嚟行

Push

Exactly

聽日見

你有你做,其他人有其他人做法,人地就算搞以武制暴關你咩事?你就繼續和平抗爭,可以唔幫手,但唔好拖後腿

本來約一個， 一個叫一個， 聽日八個行

我都叫咗10幾個frd 一齊出

槍口未對外先對內你想點贏?

推

雨傘運動都無再遊行示威
聽日唔去唔得，再唔出黎的話以後可能無得出

仲有,如果有想勇武既人比糾察拉走,好多人會保住佢,就睇下大會點督灰

踢走d狗賊啦，叫佢地夠鐘收工就翻屋企，咪阻鳩住曬

好羨慕 我一個都冇

對大會黎講你地係外?大家睇清楚邊個想搞分化

屌你啦我就唔撚信拉哂幾十萬人去落案底呀
去到做d咩自己選擇，但去就一定要去

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

聽日會係我第一次出嚟遊行,
03年23條, 12年國教, 14年雨傘都從無理過,
多謝林鄭俾呢個機會我

唔緊要 你出到嚟身邊都係同路人

焦土之母

出阿!

咁熱 怕中暑 不了 在家開冷氣食花生

仲有幾十萬人陪你！

我個friends話今次有1800所以去 痴線真心吸引好多MK仔參加一定

多謝推post

Me too

衝或者唔衝係個人意願，唔需要互相指責

4千蚊仲未唔到手
聽日決定要上街鳥

身在曹營心在漢
呢位巴打繼續努力幫大家推post宣傳

其實大家唔洗同佢嘈，負評就夠，佢就係要激起討論營造撕裂感，無謂中佢計，留多啲正面言論

我都係

咪撚理嗰傻閪啦
你叫個個有關抗爭post 都有佢分化
你唔理佢自然收皮啦

应届罗定伟

你想講無朋友定點？
btw聽日好多人陪你

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

呢樣真
屋企人第一次自己話要去

如果怕中暑,
可以選擇唔行晒全程,
例如喺灣仔加入行到終點

大家努力
守護香港

上次出黎已經係2014

好多唔出既都會出
但係好多當年熱血既反而話唔想再出

轉自在沉默中爆發巴打嘅十小辣tg group
有心巴打設計嘅標語 可以自由印嚟用
大家幫推埋呢個
pdf:

用我哋既腳步掌摑林鄭

各有各做 無人從屬於其他人

btw劉小麗班撚樣咪咁講野囉

佢咪對緊外囉 咁樣搞分化，希望各位唔好太理佢講嘅野

之前都係喺學校宣傳，聽日係第一次參與遊行
聽日見

btw 有冇屋企人明明反對/知邊個啱邊個錯，我話出去遊行就話我哋被人點相好蝕底

一樣，你地行埋我個份

作為一個佔中前線嘅人，今次睇到身邊真係好多人出
，個人黎講心入面係百感交集，一方面覺得係好事，一方面知道對方有幾兇殘，反而希望親朋戚友唔好出

但係講到尾，每個人都有自由做選擇，如果唔希望同伴受害，我地只可以再努力多少少..

第一次去遊行
亦都因為好驚係最後一次可以遊行

聽日仲要冇馬跑

好多賭徒都話去

下星期考四科聽日都照上

我身邊好多朋友不聞不問

大家同路人,但槍口對住想衝既群眾,人民鬥人民,咁都唔係分化唔通叫共產黨既統一戰線?

勿然民主？
勿然熱血？
係既話好快變返政治冷感

叫左七 八個朋友行

叫埋朋友一齊去！

識得人係ig宣傳69話支持遊行
轉個頭今日去左旅行
呢啲人真係好撚假
好彩都淨係識得一個咁既人

show blocked user 應屆羅定偉

邀請埋佢哋一齊去

加油！

有幾個熟嘅frd問咗佢地都話唔去
但比我嘅原因竟然係話太熱/放假抖下算
雖然去唔去係人地嘅自由
但對識咗十年嘅frd有少少失望

問埋啲唔熟嘅friend
叫埋佢哋一齊去

有啲係逃避 唔答唔應機

已經盡叫
啲陳年whatsapp group都send咗出去
叫得一個多一個

隔離有人打劫我係同一條街行就犯法呀？on99

其實啲00後 同啲蝗唔係更加應該出泥咩
佢地落得香港都知大陸係有幾好啦
到底會唔會有蝗去遊行呢

我呀爺呀麻都話企出呢 推住輪椅
話要走埋香港最後一程

好好照顧佢哋

大家盡力吧

我老豆本身都無乜希望 但佢60幾歲都照出！後生既 又得閒 唔出等比中共融左先反抗？

暴乜撚野動呀
上次都都比人屈暴動啦
今次未出發已經想屈人暴動？
屌你咩

記住You are not alone
個遊行係合法既 怕咩去
聽日見

多人去
就唔怕比人點相

一個有冇五毛收
有我都想做

聽日好想去但係唔得閒
要5點先到
想問可以點樣加入
照係出發點維園開始行追返條隊定係點樣中途入？？？

thxxx

你條三毛幾撚時死

到時睇隊尾去到邊
但多數仲喺維園

Btw樓主你個名

如果隊尾離開左維園咁咁可以點

中途加入

你都好
我啊嫲唔會出
仲要叫我唔好去 作為佢個孫真係好失望

其實佔中個陣佢都有講過 時間改變一切

This is the fight of our lives. And we’re going to win. Whatever it takes. Good luck.

Well said

之前好似話sogo嗰到唔比人入？有邊到方便插隊？

ching 肯覆我未啫

我愛中國.我移民美國
利伸: 跟習近平一樣

見有啲就嚟考試嘅中學師弟妹都出 好欣慰

三分鐘熱度？

灣仔一帶都可以，睇rthk報導隊頭去到邊就得

尋日我收到泛民區議員嘅電話短訊, 話除咗在維園出發, 仲話可以在鵝頸橋中途插入咁講

5點分分鐘龍尾仲喺維園
唔洗擔心

其實有無人會在中央圖書館入面等到接近見到龍尾先至行?

我都係 仲要佢地叫埋佢地d 朋友出

Okok thx

我有個fd平時勁怕事 有個隻腳最近傷咗 有個要瞞住屋企人 共通點就係佢地三個聽日都會企出嚟

叫多啲朋友一齊出
大家有個照應

我有fd直頭未行過 都出黎行 keep住團火啊要

我廿歲人處男下海

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

Pish

個post成日淨係識叫人睇清楚，睇得好清楚啦屌你老母，快d解釋吓啦，點撚樣隔離有人打劫我係同一條街行就犯法呀？過咗聽日3點阻唔到人上街你就失職㗎啦，我驚你0.3都收唔到無錢睇醫生呀，爽手d答啦

平時有幾可遊行？

咁撚蠢就咪撚學人上網啦，借喻都唔撚識睇，係你自己話小心有人搞暴動留案底，係同一條隊，我自己和平遊行，隔幾十米有人暴動我點會因此而有案底呀？唔通幾十萬人一齊行，龍尾有人暴動，我係龍頭就咁行會無啦啦有案底呀？你快d答我係呀，就係咁兒戲呀，如果係咁兒戲同莫需有就更加證明依家個法治好撚有問題，更加要出嚟啦，on99

咁你唔出咪咪撚出囉，其他人要出關你撚事呀？

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街

唔計佔中，今次係小弟第一次遊行

遊行情報、求助Telegram group

話說我聽日本身要補習但都想嚟支持下
改左六點晌旺角補 大概幾點走好？

早少少
叫埋其他朋友一齊出嚟

行頭個浸，早啲去草地等開始，順利嘅話咪去到金鐘先走

咁可能真係一早book咗機票呢
利申：我都係咁，唯有去海外集會，同埋去旅行之前係咁幫手擺街站

支持！！

叫多左幾個 成功叫埋其他人改時間

好 2點到會唔會太遲

支持

聽日咁熱，唔好去啦

我返PT都臨時改更
六點屯門 咁要幾早到（最遲4半要走）

我有個fd話想去但話約咗人去遊船河所以唔去
大難臨頭仲掛住玩

走啦垃圾 香港唔需要你

垃圾桶 係咁

咩小心有人搞暴動 收皮啦 講野9唔答8

唉，有人暴動又話留案底，上個網做CDROM又話要留案底，其實你知唔知咩叫CDROM，係度回得你嘅都唔會係CDROM嚟㗎一味淨係識用留案底靠嚇，$0.3都係錢嚟㗎，比d專業出嚟睇吓好無？得閒多d增值吓英文同法律知識啦，你咁樣人地真係好快炒你搵人頂上，到時你真係搵個毫子刮沙都無㗎啦垃圾

守護香港啦真係 比番少少責任

唉，我都無氣唔想回啦，係啦係啦，總之咩都會留案底，食飯會留案底，痾屎會留案底，呼吸都會留案底好未？開心未？

其實做3毛都會留案底㗎，仲無得去美國𠻹，嚴重嗰d仲比人用完即棄，你睇吓你隊友袁小靚依家咩下場，佢屋企人去咗邊？人地呢d做5毛嘅都經已叫做出色個批，但撈到移民澳洲都走唔出中共五指山，不如我反sale你，聽日你都出嚟，加入69遊行，保護自己吧啦

比d精神，3毛都係演員嚟㗎，呢個回覆你幾個鐘前回咗我㗎啦，咁樣都係計一次錢㗎喳ok?

你叫警察做黑警?呢個回覆計唔計錢好？

聽日70萬人上街

唔會呀，佢預草地8成滿就會行先，所以你早到就早開始

咁咪學上面巴打咁，兩點零去草地等，佢見滿場就會行先，你早到早行先，4點半睇下過哂灣仔咪係金鐘站走

你唔好自暴自棄啦，雖然你係柒咗，個人又垃圾，連3毛呢d弱智工都做唔好，成舊屎咁，但你有BNO有美國簽證㗎嘛，呢d都係好難先得到，世界絶無梗有，係要巧棒棒嘅人先做到㗎，乖，唔好放棄自己

其實既然你打得黑警，我有理由相信你做3毛都係為勢所逼，內心都係真心相信警察就係黑警，仲知道是非黑白，好啦，我唔覆唔玩你啦，費事推post比你老闆見到你打黑警2個字比人炒啦，訓先啦，聽日下午3點維園見！

聽佢廢up 垃圾永遠都只會係垃圾桶入面
去到邊都一樣
大家聽日見 萬事小心

我都係 其實都有啲驚 見要準備咁多嘢 又怕比人拉差館 好似好危險咁

團結

屌

咪理佢啦
條友一係五毛
一係啲憤世嫉俗嘅毒撚

以防萬一姐
冇心理準備嘅，唔好介懷自己做唔到最前線
你今日企出嚟都已經好有用

講真，如果你和平咁遊行都拉你
咁成個香港嘅監倉都唔夠用

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

我

身邊好多平時唔去嘅今日都會出
今朝聽到真係好滾動

加油！
今天見！